消息﹕葵涌警署警長涉妨礙司法公正被捕 被指策劃月中汽油彈案

消息﹕葵涌警署警長涉妨礙司法公正被捕 被指策劃月中汽油彈案

一早話咗

屌

寒戰3

相信到時搵人做場戲照扔

會唔會係白警

想提返大家 聽日21號

根本係老屈人地管有製作汽油彈工具

想spin 走22 條ja
大家咪咁撚蠢啦

等汁

砌生豬肉失敗